點解打飛機會甩鳩毛?

次次打完飛機都會甩左一兩條出黎 有冇人都係咁？

磨擦